生命誠可貴 愛情價更高

下一句係咩 大家都心知肚明 聽日唔出 以後真係無機會出

大家 係時候要出去行下啦 聽日要做好準備 比人拉走一粒聲都唔好出就得

唔係再分陣營的時候了 為左香港 大家比心機